大家有無發現我地響國際嘅曝光率跌得好勁

係咪證明一係要升級
一係要轉模式?

罷佢老母啦

推

係要有話題/有進度既發展先值得報道

世界唔係圍住香港轉

我想問唱歌有咩好報?
你唔係好似智利咁燒撚左成架地鐵都唔好幻想全世界報你香港示威

係要有新意，黨鐵全面和你shop 準備上線

勇武一個月
好似都到咗樽頸

如果升級唔到 係咪要考慮轉模式?
國際戰線都好重要
提升士氣

鬼佬鐘意和平抗爭多過暴力抗爭

集會->被捉->憤怒->繼續集會
Loop

家陣你做緊SHOW?做咩要ENTERTAIN佢地?

無限LOOP同一樣野，國際仲可以點報導呀...

燒地鐵其實智利已經做過
再做都無意思
除非真係詐鐵

唔覺

照你既邏輯
罷工其他國家都做過
再做都無意思

戇鳩仔

純政治罷工係未試過
加上近年大型罷工都買小見小

反而暴力衝突畫面去啲第三世界都大把

純政治罷工同工會罷工既畫面有咩分別?
你憑咩覺得會有外國冇既畫面?

係休息一個月

依家係為左外國抗爭定係為左香港

其實香港呢隻金雞蛋咁多肉食
搵外援係咪仲現實過勇武抗爭

本質上都係為香港 但手段上係咪非勇不過
況且呢加set rb都當自己勇武 好明顯係跌 watt

罷工係對內有用 對外有咩用 最多咪一兩篇新聞

工會罷工多數行業性企業性
政治罷工係全港性甚至世界性

眾籌登報仲有冇用？

唔喺。一直有twit

你覺得班ibanker會唔會同你罷工
佢地唔同你罷工你認為零售飲食罷工有冇世界性?
另一方面零售飲食係咩年齡既人做多?
其實分析下都知結果

咁仲應該有咩出路 如果試都未試過

轉模式
一味暴力
國際社會冇興趣亦唔會詳細講因乜事暴力

未試過?之前兩次三罷係咩黎?

幾時勇武過？

果幾次係請假打仗 唔係罷工

之前8月真係勇武一個月
之前明明吹和平風

英國脫歐、土耳其入侵敘利亞、欖球世界盃、中美貿易談判樣樣都獨當一面
香港要再上頭版真係難啲

掉返轉你睇下世界發生緊咩事
有成10個國家有反政府示威

你無啲特別嘢
例如千人裸跑 或者千人炸死
係難啲上國際

外國只會係你盟友，唔會係救世主
你班人幾時先可以停止FF?真係拎起磚頭反抗，唔係得把口鳩叫？

正常news cycle就係咁 我地算做得好好 5個月示威都可以令外國一直保持關注

有，難轉型

但要諗下下一步

區議會要人

素人冇資源

警暴已經係國際間都報到悶，一定要有新戰線。

蘋果之前咪引述外媒話，要有話題性新聞先得
例如人物抗爭故事之類

因為大家睇慣左個衝突場面，無特別畫面造出黎都難吸到注意

除非咁唔好彩有人真係現場救唔返...黑警都得

咁就另外靠和理諗新嘅大型活動

【二百萬三罷聯合陣線】
大家怨完呻完，想罷工，想了解點實行嘅，
可以入Channel參考吓。
成日話得我罷有咩用，咁俾多啲人都了解吓吖。

⚠️常見問題⚠️
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而組成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

4. 罷工基金點搞好？
目前主要有兩種聲音，一係眾籌，二係工會自己搞返自己行業嘅罷工基金。前者問題在於好難確認申請人係咪真係參與罷工定呃基金，而且如果個個行業人人都申請得，要處理極龐大嘅行政以及法律程序。相較之下，如果工會處理自身罷工基金可以免卻基金被濫用嘅問題，因為要會員先可以申請。當然，基金仍然需要好多討論。

5. 呢個群組有咩用？
再次強調每個行業嘅組織、籌備工會或者工業行動要返返去自己個行業嗰度傾。但正因為行業太多，每個情況都唔同，所以呢個群組可以俾大家互通消息，最快知道各個行業嘅情況。同埋俾有心搞三罷嘅人可以係度集中討論。

⚠️現設以下分台⚠️
三罷文宣小組
罷工基金討論台

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
(必讀)群組須知及group list

真係好有心
希望你成功

柒少陣
曱甴捉女仔d片俾鬼佬問點解冇人出黎打狗救人

承認吧！
我們只想要兩大訴求：香港獨立，中共解體

唔好關注
經濟要攬炒可以唔留意
文宣要照做 但跌唔跌watt唔係我地決定

又係你啊分化撚

最大嘅笑話就係罷工罷課
照樣一大班搭鐵返工 CLS
上堂爆人冇位坐

超過八成抗爭者都係part time protesters

曝光率跌又有咩所謂

忽發其想，如果係水貨入面貼文宣會點？

智利唔算鬼佬
燒成橦都好和平

擺明曲啦 巴打

將心比心，你都唔會長期mon實世界另一邊發生既事，除非關自己事，所以個文宣策略就係要將#Chinazi 燒到佢地到，要keep住國際攻勢

智利叫真抗爭 香港頂多叫遊行 最難聽果句 香港法治已死 死撚左好耐

無計，外國講撚咗幾次叫你哋唔好武力，淨係彭斯都幾次，成班英文天才可以解讀到話燒舖都唔算暴力

又講罷工
香港人 番工

日日報我地六日賽跑？

係全世界既政府都鍾意和平抗爭，

從來抗爭者既朋友只有抗爭者，

點解所有政府都鍾意和平抗爭？因為和平抗爭係無撚用，所以個個政府都鍾意和平抗爭，

點解個個政府都唔鍾意暴力？因為暴力先係真正影響到政府，所以所有政府都唔鍾意

有班撚樣見到美國鍾意和平抗爭就以為和平有用，完全得啖笑

假日嘉年華報黎把撚

香港獨立條路一定係靠外資
一個燒地鐵嘅地方邊有吸引力

妖 你老母收皮啦 仲出埋d廢post

罷啦
唔係一日
係最基本消費罷一星期
我覺得唔兩三星期更好

遊行都冇得遊邊有嘢報

勇武一個月？你肯定？ 我陣係見到幾個勇武勇武左一個月，其他都係調頭跑既無膽鬼

全港同一時間亮燈，象徵點亮香港，不過唔知電力公司頂唔頂得順，頂得順的話便可以每日定時做

有幾唔夠？

有人話新抗爭新革命， 唔洗流血又唔想流血既人就認真諗諗
連國際都唔理你地，你地似咩

見到呢啲世界仔post真係好撚心酸
我都唔知你開個post黎做咩

罷得一日有撚用咩

要港島區百萬大遊行

唔洗嬲
講事實姐
全世界最和平既示威係香港
當香港示威開始武力升級既時候
對佢地黎講已經唔再係新鮮

其實正常
之前咁高係異數唔可能係常態

主要目標：三罷
經濟抗爭：只食黃店
波叔，葉劉都出聲，商界一定驚
聖誕個個食黃店，連鎖同藍店少一半生意已經好大成效

除左美國仲有邊個國家敢同中共對抗
佢地只會話一直關於事件，天佑香港
然後就沒然後

屌你老母 佢哋對抗嘅係民主嘅政權
我哋對抗嘅係世界上最大嘅極權

你有冇上過架 樽頸
睇下live唱下歌仔就樽頸
一步一步上緊你係到打擊自己人

正確

打鐵還須自身硬。
人地助攻係bonus，但並非必然、欠左你。
呢場抗爭分分鐘數以年計，比定心理準備自己。

無新鮮野緊係會跌啦

其實之前和你返工 個活動幾好 搞多次快閃多人佔馬路返工有冇搞頭

唔好燒政府部門建築物

Push

人地靠自己又點同

其實國際戰線既話可唔可以跳出香港
系美加同歐洲拉跨國人鏈
又或者 好似奧運傳聖火甘 傳一d有象徵意義既野
例如遮陣 上面貼led燈 傳遍全港
或者每日固定某個時間點(e.g)夜晚8點
全世界快閃落街開遮默站1分鐘然後散
或者扮被tear gas濁親咳一分鐘

唔好傻啦好冇美國話要和平淨係因為美國根本就一堆左膠同埋奶共狗，就咁睇佢地想從香港開始建設民主中國就知佢地有幾on9。有真係跟開香港動向嘅都知道和平抗爭根本唔再有用，咁點解仲要聽佢地支笛繼續和平落去？自己望下鬼佬點示威先啦，全部都係暴力過我地好多倍，同我講佢地鍾意和平示威？訓醒未呀？

鬼咩 講勇武 睇下伊拉克智利
講罷工，更加係笑話

支持三罷 會參與三罷

entertain外國媒體? 不了

邊撚到有勇武過？

見到有狗出現就跑得快過保特

得幾個手足勇武叫勇武一個月？

罷工

幾時全球杯中國品牌

第三世界同國際都市發生暴力衝突其實差好遠

November 5th
Remember

你想佢地點? 佢地做既野只有同情同埋舉下牌支持香港
唔好咁迷戀國際線得唔得 專心番本土

其實halloween lkf 都有啲國際曝光率

鬼佬仲中意唱聖詩感化世人添on9

做咗 Twitter 任務未？

唔使太擔心 黎緊區選一定會再曝光多次

YES
要國際支持, 才能持續
要世界認同香港才是擁有普世價值觀, 比任何中國城市更能維護他們的利益, 所謂法律會日日不同演繹, 要由黨監控一切

咁你呢個星期仲睇到有幾多加泰同智利嘅新聞?

而家全世界覺得香港個個周未開片都唔係新聞, 個個周未D招式套路都係一樣, 咁曝光率跌好正常喎.

老老實實, 你要做正確嘅事, 你理得會唔有曝光率去呃外國人like, 唔通佢唔like你就收工唔做?

智利根本係無人理

on9攞第三世界同香港比你睇下香港人炸咗個警署(如果會發生)外國會有幾轟動。如果係第三世界？wfc

諗吓暴力衝突畫面發生係國際大都會係咩一回事

夠爆啦掛

個人意見
聯校聯會式活動
商場寫字樓能令外國人感到影響

智利勁香港好多

冇法，第二大喉舌日本自己都唔掂

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

係喇

個啲係左膠岩用
和平抗爭有用咩？

唔湯唔水既垃圾勇武根本唔係出路

蠢嚟講 你都算出眾

一單野可以響1 個星期已經好勁

你講嘅野無錯 但係暴力抗爭係民主社會先有用

勇武抗爭、示威外國大撚把
點會成日報
想有曝光就要啲有創意嘅嘢

時宜和理非，時宜勇武，先係出路

推甴近平

之前曝光率高因為抗爭具創意
但最近都冇乜新意
當然同黑警鳩射tg搞到聚唔到人有關

On9 智利個exposure遠遠少於香港

唔一定要日日見報 靜一排再爆上去 個徊響仲大

上次同外國記者傾偈 佢都話呢排都無咩好報導
因為無咩新題材又要好爆嘅可以講 佢地都開始無以前咁關注

要搵d 新野做下

唔好講到咁白啦 今時今日仲有好多戇鳩仲信法律架

大家忍吓手
捉吓美國佬手影嚟出招

而家侵侵等緊同甴敗敗簽貿易協議
連國會都慢咗落嚟
NBA 一類戰線都停哂火
就知佢哋想先氹甴種落搭
香港人響呢期就算出乜招
都會畀美國傳媒冷眼對待

但係根據過往美國撚狗嘅往績
當佢簽完嘢
先係展現「三權分立」, 各自施壓嘅特色
到時啲隱性支持香港法案嘅議員, 先至會出現番打香港牌
侵侵拎住份已簽嘅協議, 又可以瀨「國會嘅嘢, 我控制唔到架」云云

所以倒不如養精蓄銳
先完先化黃色經濟圈嘅嘢
再準備定新文宣
等美國開始打下一波攻擊嘅時候先出嚟助攻啦

無新野咪少咗

幫你數吓最近一個月有咩地方係打到九彩
智利，加泰唔洗講
伊拉克示威已經死咗二百幾人，黎巴嫩總理辭咗職但仲繼續緊
敍利亞停火之前連化學禁武都出埋，一堆平民慘死
點解國際唔關注香港，先問問自己有冇關注哂上面嘅地區關注，香港靠自己天然優勢爭取到兩三個月嘅吸引力已經好勁，最近國際完全係靠southpark,NBA,同暴雪事件先可以繼續令普通人都關注
速食同遺忘係呢個時代嘅本質

唔信法治既人 梗加唔會同你搵命搏
十個有十個都係諗計移民

試下主動打狗

四個月來都係一樣嘅抗爭模式的確好易習慣

X

對你呢啲垃圾真係冇咩好講
淨係要識得要求外國幫手
正識得乞求人哋幫忙，人哋老奉幫你呀
全呢水勇武唯一出路

除非有恐怖主義活動

我覺得善用優勢並唔係垃圾示弱嘅表現
全民勇武係出路 但無人肯做先係問題
好多都係滅煙路障隊 真勇武講就易 做就好小
就算你肯打狗 你自己都可以評估下 肯陪你打嘅有幾多人?

努力喺經濟版出現好過啦。
呢個先喺痛擊

你唔悶人地都悶啦，香港人比d創意

有人講過啦，而家要再上國際只有三種情況

有解決方案
出動解放軍
屠城

同一樣野報幾個月係會悶
要有d新意/突發事件例如緊急法出現先會報多d

升級好有用
而家膠住太耐

黎黎去去都係咁，有咩好報呢?
依d警民衝突，外國真係小兒科

好在有nba同暴雪，唔係跌得更快

你之前都唔清楚智利 印尼 黎巴嫩示威情況點啦

好正常姐

因為黨叫小粉紅收手免反彈

罷佢老母

個世界呢排都發生緊好多大事

升佢啦

[經濟攬炒] 佔21.5% GDP嘅物流業先係經濟命脈呀！

俾我都悶啦, 成日都打前線警察
明明最惡毒的都毫髮無損咁睇戲

現實係唔juicy真係唔會日日報
而家睇返香港示威脫離左乖乖仔之後
相比起世界其他地方既示威真係bb班嚟咋...

yes it's normal

其實好難keep住個國際注意架 唔好咁強人所難啦

玩到咁耐其實已經超預期

我都想知，國際曝光高與低又點，樓主覺得國際曝光高就可以比香港人民主？搞黃色經濟圈全部藍店執粒新年聖誕節股市插水自然會登報，有需要咁擔心

和平大遊行呢家唔可行....未行都已經比人拉哂！
我覺得眾籌全球登報 登哂啲popo惡行 絕對可以挽回國際曝光率

關人撚事

鬼佬鍾意玩屎忽呀
玩啦

大家要知 我講嘅唔係因為外國鍾意見到乜乜乜
所以我地就一定要做乜乜乜
絕對唔係呢個意思
而係我地都要把握住國際輿論
唔好比對家拎走

極權統治下你和平更加冇用
武力都仲可以同佢攬炒

獨立建國過程一定會失去呢班外資
但獨立後建立到既民主自由法治社會再配合香港人既實力一定可以搶返曬我地失去既野返黎

m

就係趁而家仲有肉食個陣一炮過勇武抗爭獨立建國
唔支持我地獨立建國咪全球攬炒齊齊唔好搵錢
你諗下而家全世界都冇左香港之後一定經濟大倒退
好快就可以打世界大戰

唔係無，但針唔拮到肉唔知痛。廣告主題要令到國際社會知道香港利益同自由世界利率係有直接關係-----> Chinazi 之害

*利益

可以看一看李怡下面的文章。

有一點我想指出既係，邊個最想香港一路亂？其實係警隊。有示威者出來，佢地可以個個月雙糧，玩射鎗；佢地裝備精良，又有阿爺撐。去到呢個階段，其實要認真諗下點樣用經濟同政治手段繼續抗爭。

-----------------------------
世道人生：下一步怎麼辦？ - 李怡

蔣芸昨天的文章問：下一步在哪裏？她說現在是年輕人最困難的時刻，進也不是退也不是，下一步該怎麼辦？

這也是香港許多人的疑問：抗爭的前景會如何？香港是回不到從前了，但往後該怎麼走下去？

網上有兩篇文章談到抗爭前景。一篇刊在「基進報導」上，講「軍政府時代已來臨：抗爭運動需要面對的八個現實」。現實是：警隊不可能崩潰，反而因為獲得政府和背後中共給予有史以來最大權力，和一張張禁制令讓他們對付示威者更加肆無忌憚；社會上大部份資本家、財團，始終站在有權者一方；國際媒體對香港的關注，已很難得，但不可能長期維持每天都高度關注；幾乎肯定政府已組織秘密警察或政治警察；接管港台、廢除公共廣播改為類似中央台的喉舌角色，對電視及新聞出版加以限制，看來日子都不遠了。文章又指韓國與台灣，從專權政治走向民主都奮戰了幾十年。因此，香港未來也會經歷極長的抗爭歲月，或3年或30年，香港目前這種灰暗局面可能成為日常。

另一篇刊在連登。文章引述美國政治科學家Erica Chenoweth作的研究，指出從1900到2006，世界323場社會運動，成功的幾個關鍵：一是參與運動的活躍人數佔人口3.5%；二是支持者來自社會不同界別；三是非暴力成功機會53%，暴力行動成功機會26%；四是要作長期經濟戰，罷工、罷市、罷消費最有效。文章認為，以上幾個條件，香港都具備，尤其和勇不分、互相合作，以及罷消費和黃色消費圈等已在實施。文章說見到許多手足被濫捕很心痛，但被捕的手足絕不想抗爭者內訌和灰心，累同頹就休息一陣，之後就是繼續行動！

兩篇文章都各有道理。但我也有些不同意見。

關於一百多年的社會運動的成功率，我覺得應該分開社運是在文明國家發生，還是在專制國家發生。就世界範圍來說，相信323場社運絕大部份是在文明國家發生的。在專制國家發生的社運，專權鎮壓的力度大得多，我相信3.5%人數參加是不會成功的。許多人講非暴力抗爭的成功例子，包括甘地、馬丁路德金、曼德拉等，實際上他們的抗爭對象，都是較文明的政府。曼德拉在自傳中說他在南非監獄裏，常常與獄警對抗，獄警也奈何他不得，因為這些南非種族主義者雖不是好人，但做人還有底線，這底線就是不隨便打人。但在中國，和香港的黑警，有做人的底線嗎？

此外，韓國、台灣爭民主的對象，是本國的強權，強權依靠的外國是民主國家特別是美國；而香港的抗爭對手，則不僅是本地的港共，而且是背後更強大更野蠻的中國強權。難度比韓台都大得多。但另一方面，現在的國際形勢、全球的主流意識又與數十年前不同了。而中國面臨的經濟困境，中國對香港這個國際金融中心的依賴，美國和西方國家在經濟上、在對華方略上，對香港的重視程度，都不是當年的韓台可比。這是對香港抗爭形勢各有利弊的因素。

中共四中全會後，許多人都去分析中國對香港的未來政策。我同意蔣芸所說，「與其去想當權者的套路、手段，不如找出一條真正可以走下去的道路」。利用現在民意中大幅度傾向抗爭者的優勢，擴大和延續在經濟和社會範圍的擁黃制藍的抗爭，保持長期作戰的心態，就是可以走下去的路。如連登的文章所說：「要記住：輸咩都可以接受，就係唔可以輸自己」。

你估香港人唔撚想和平集會？前日乜事你唔知？

有人罷工成個月咪上國際囉

其實我覺得支銀大廈更有代表性

無錯
所以NBA可以上國際
HEARTHSTONES 可以上國際
美國旗可以上國際

仲要每次都有新鮮野
就咁每星期撚狗係上唔到國際架.............

尋晚同幾個外國朋友傾計黎
呢幾個月都有keep住同佢地update香港d新聞
有fd話其實佢地只靠news feed係完全唔清楚香港發生緊咩事，所以要靠大家俾多d一手料佢地
所以
大家快d開Reddit同Twitter啦
(我係用藍色遮名果個。)

唔係跌得好勁。係完全沒冇嗮

靠自己比較踏實。

起馬200萬人上街重演先有人會理

blizzcon 先講完

人地死幾多人香港死幾多人
人地抗爭咩模式

都係果啲自己唔流血 只係想國際幫手爭取既垃圾

國際戰線就等啲班議員搞啦
如果真係吸眼球你估人地外國傳媒會唔識報咩
推下twitter就即刻八國聯軍出兵救你咩

香港人
還拖

人地唔理你，你係唔係唔抗爭？你抗爭嚟嘅目的比外國做新聞？

並唔係
但都要諗下 咁樣行落去係咪有意思
首先呢加勇又勇唔到 國際又無聲氣
仲慘過7 8 月

香港人罷工

拍世界版10年
黎多次200萬人上街
完

五個月喇！日日圍住香港咩

為暖光率而抗爭 好波

winners find solutions !
losers find blame and excuses !